SHF拉打特攝討論區Post559

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

請引用原文，加密法教學
搶到40要開post
淺倉威圖片教學

加密link如下(請先引用)：
[img]/images/spacer.gif[/img]

25號先有得J

真骨有5隻係Kuuga line，都幾誇張

成屋都係kuuga

古迦 世界第一

預左架啦

轉黎連登差唔多3個月先爆post
shf已死

本身都想改名叫shf已死
諗諗下又費事

Lm 想賣佢地

唔見左sic ultimate form kuuga
而家邊度有得買返 果時見佢個腹肌無左所以眼寃擺開左唔知去邊 而家買左真骨ultimate form硬係差D野

多蒙留名

Perfect 池 思路

淘大

等緊ex aid

同場加映

得一兩隻個時又想買多啲，但一多個時又想賣返出去 ....唉

新手留名

竟然爆到post

拉打都要落糖同茄汁

1001無人搶 ..

影相更係要加味精

傻那

SHF Mach 真係好難搵 到到都炒價

$150果陣唔買

Deep specter邊到有
睇圖好正

王蛇都好難搵

生態交易gp有人放600連車

弊在唔想要架車

王蛇咁多人放都難搵

早排好多
依家想要就唔覺有人放

Y拍有喎

幫推

有冇巴打可以解釋吓點解鎧武有兩種變身器？
貴虎同男主果兩種？

你有睇到就知
男主同貴虎一開始用就係戰極driver,但係呢舊野只係試作品
中期樹果班人透過佢地嘅數據整出genesis driver ,單係比較就係後者完成度同能力比前者高，不過genesis driver只對應energy lockseed, 唔似戰極咁可以隨手拎果實變做lockseed

但男主果條插2粒果實都得
同埋下集我見到有機械人超金剛

plug-in /

Plug-in / Extension / DLC / Accessories

Dark Kabuto 幾時有

Now

周街都有啦 賣唔出既死貨

Sorry，講漏野，港魂

四月呀

因為我都等緊

Ok

一般幾時公佈確實既日期

點解無端端炒起左既

你預三月尾會公報日期

唔該曬

早幾日320 bid到

最近入手
點解哩隻sic跌得咁勁
明明就好細緻 原型師仲要竹谷隆之
$200有找

太舊，冇人識

320

呢隻又係早買早享受
遲買平幾舊
同w一樣
多貨到

賣家都話蝕好多 多貨到傻

水浸咪好
但又怕中sad

幪面超人ZO 其實我果陣都未懂事 未識
但真係為左佢個雕功超細膩而入手

真骨去到320

訂左港魂 乜都享受唔到 又蝕舊幾

收返隻粗玩都好喎

而家望返rising ultimate SHF
個胸兩側凹入去好古怪 唔係應該成個上身有少少倒三角先啱 希望佢會出真骨雕

遲早問題

竟然有新post

舊人冇哂

不能同意更多

csm faiz 腰帶買左咁耐得個擺字

放舊就會出新架嗱

一模多用

港魂會唔會有立巴

想搵ZX

on9仔唔係orphnoch都想變做faiz
笑死人

幾日無人推po, 而家無野討論咩?

等緊ex aid shf

重振shf係咪無望

無野岩

推

原來轉咗嚟依度

貼下proto 帶推post

應該無人認得我

好貴

Brave 同Snipe都出lv 5?

留名

有無人入咗超魔進？ 有啲想入 但已經有魔進
想問入唔入得過

SIC 生果兩隻魂限
MB 紅迷改 F91
我屌你邊有咁多錢

絲打

我明呀

有冇人知邊到有得賣血賣精？

仲有我屌你仆街google 上咩網都見到魂限廣告，係咪想迫死我？

賣屎忽啦 不如

開個價嚟

cls

你個名！

有愛就入

是日

砌左成兩個鐘！

SHF Dark Drive

🤷🏻‍♀️

紅字user 有jee

過去一星期嘅收穫
感覺兩隻非真骨仲好玩啲

最多人算唔算鎧武果陣？？
如何回至當時
利申：上隻已經係amazon alpha

家下大貨多左,多左平野
但揀完買完都唔想開

求各位巴打教路

月尾過大阪旅行住民宿 係amazon JP訂左Ex-aid DX Maximum Mighty X Gashat 但佢唔俾送去便利店取貨，民宿又無人代收，仲有咩方法可以收到包裹？

本身想去衝現貨但怕賣哂，見到有原價又係amazon官方賣先訂

用集運代收 再寄香港？

買現貨好過啦

想問下SHF契約獸係咪冇出曬

巴打你訂幾錢 ? 我搵唔到有平, 全部計落同香港差唔多

差好多隻喎

我見amazon 開2700Yen，就即刻order左先 諗住confirm左住宿 再改地址 點知

係咪唔會出

想問有冇巴打知邊度仲有得入新生龍騎夜騎架車同獸帝

你咪預約日子 等果日唔出街等佢黎囉

最後方法唯有cut單去日本橋衝現貨

巴打可唔可以比條 link 我

無記錯下面啲圖係2012年
生存夜騎同龍騎都係突然出 等吓囉

我係呢度訂，不過係由amazon供貨先原價，其他鋪供貨多數都炒貴左

amazon發貨無得寄黎香港 ？

試過啦 不發海外

尋日借酒店囉

錯曬 自

出埋嘅話
龍騎係咪最貴嘅line

唔出唔齊line，佢出既貴一貴都要買

比起契約獸 我想出其他人嘅生存形態多啲

靚過第一代好多好想要

港魂開唔開呢

開左

俾錢

唔見港魂網有既

換過副眼鏡啦

諗緊訂唔訂heart同sigma好 但又要食樹皮

新人留名

同一個月派貨咪好囉

kick&jump hopper想要csm多啲
快啲出啦

追開Iron Man star wars shf, 頂佢Bandai有啲人氣都限定

由有頭雕嘅kylo ren開始
就熱門角都限定

訂都450

魂限係貴D𠺢啦

我已經日日J緊ex-aid 官圖，快啲25號

擔心隻眼比例

有無人覺得新hoppers個頭好似大左小小?

通販就由得佢,等跌

等緊xv杜拉格斯

Dark Drive
Skull
Spiderman Homecoming

w 咁好賣咩?
連配角都係咁出真骨

女仔會買

Skull好似人氣都幾高下

蜘蛛俠係通販？

Dark Drive

All in

好想佢出返主角先
678月4隻配角
利申all in真骨

Same
最期待佢出555
希望佢順便出埋出現10分鐘嘅boss
再順便出埋長田小姐
長田小姐就算唔係真骨都照含

Drive 戰隊又多一個成員啦

好似出左exaid

尋仇已有貨
但今日係被f91洗版
我只係想買maximum mighty action x

孤仔訂919

現貨咩價

孤仔現貨係貴少少$949，
不過啱啱睇睇淘寶，先730人仔

嘩，一扭食水噤深 其實我咗散裝

黑古 ...

唉

都唔算係好深姐，7蚊港紙兌緊一百羊喎

又係旣

啱啱ins 入左 899
我原本諗住買卡帶玩架咋

貴20蚊，都接受到嘅

太型啦

想問EX-AID腰帶呢家幾錢到想入手

想問依家二手shf終極黑古迦個價大約幾多

not真骨

csm

160-200
巴打想收,可以pm我
我有隻影過2-3次相就入返盒
仲有隻非真骨零號

M

幾時有M 大戰 M

同上次展覽3唯1體差咁遠
今次完成度咁高應該會出啦掛?
同埋仲未有mach既

希望sic Mach可以有得換裝做type dead heat

真骨skull 有冇巴打訂左？
依隻skull 好唔好等現貨？

有愛就訂啦

好想要 玩唔到會痛心欲生 心思思既就訂
一般般就等跌

根據w水浸既經驗
自己諗

但係呢隻唔係魂限咩
到時現貨個價有機會高

利申有訂

又信左柒頭孤呀？
一般販賣呀

完
今次冇上官網睇清楚
so 9 sad

黑古派味

見人玩緊了
個box art好似同紅黑一樣

點解仲未派比我

等到撚都長埋

我仲有三餅卡帶
等變身嫁

我條腿就黎忍唔住要出雙飛腿

Ins shf ex-aid賣緊幾錢

sic 創世5子j死人咩

9字頭

夜光定螢光

War, war never changes

You just started a war

想問問, 單隻EX-AID幾時出?

下個月

幫你問下當時人

究竟夜光定螢光啊

公佈左?

第三次世界大戰

入一蚊跟機

又嚟

未呀,不過完成度咁高應該會出晒
連把弓都整到唔同風格

龍玄到左貨

隻brave背后紋路移位係唔係通病黎？

見到隻kiva平平地有啲想入 但始於7年前嘅野 好怕突然出真骨

鎧武shf 同sic 都要all in

離題一問

古迦第二代電單車邊到有得賣？

甲蟲會出再版？

好想想搵番隻真骨彫 KUUGA MIGHTY FORM買
有冇巴打知邊到有人放

好難搵

之前都死死地貨架喎..

kiva唔會出架啦

上星期見ins有電單車,不過$8xx
甲蟲係魂限,應該唔會再販
見過兆萬超人有得賣
再唔係上fb group徵/上Y拍搵

再販果排就死貨
之後到而家高見$6xx
我上年2月收多隻都$368

呢度人影都唔多個

好想佢再出，依家啲炒價貴到hihi

我都想衝返架

700零買到全新冇啡盒
想知再講邊度有

kuuga

師兄，不得了 流曬口水

齊曬

齊真骨已經夠玩

好想買紅色古迦
邊到仲有新貨賣

昇華版，旺角大把

唔要昇華版

$450好似都ok
利申以前$330入手

有無巴買左rah 隻古加

幾時出嫁？？

頭先街鋪都見有

訂左未拎

等j圖

三瘋大哥
不過見fb 有人post 好似無官圖咁一睇到就射既感覺

今日出左了 約1650

有無巴打留意邊度仲有 魂限版 SHF 著甲ULTRAMAN吉田 買啊？

琴日買左盒 七星俠 想後追返呢套野

前排放咗 宜家好似炒到好貴

宜家出面好多都六百幾接近7百
明明唔係限定

ins之前見600幾

宜加好似跌左 550 定480 都有
480可能記錯

ins宜家有無ex-aid 3人set? 諗住聽日入~

如果古迦出下隻通販真骨可能會再販

除了古加自己之外無真骨有出rider的其他form 同怪人

仲要暫時出的都係真系進化
再出就要青龍，天馬，泰坦同依三個的昇華仲有初生，大多都好難預佢通販

Rising Mighty都通 咩都有可能嘅
宜家w嘅accel skull都通就估唔到

好想後追kuuga mighty+究極,kabuto同gatack
不過好似全部炒起左

究極古加唔算嚴重，因為限定同本身都唔平
古加mighty，我只可以講好彩有訂

你講到佢又限定又本身唔平 點解唔算嚴重

本身訂都好似 475 炒價宜加好550蚊左右都買到嘛

680高位入

訂個時三百幾炸

真骨再無新古迦

懶得整其他甲

預左ga la

未必，你話紅金同黑金就話差不多姐
但究極個身都要重新整同零號
話唔定之後出初生，只係個身油紅色同換個頭幾方便

咪就係因為本身限定都貨隻隻都炒到仆街，依個現貨咪唔算嚴重lo

Mighty本身普販仲要再販過都可以炒到咁點會唔叫嚴重

你睇下魔童宜家幾cheap

我指mighty，宜家幾乎去到7百

有生之年會唔會出呢

淨買兩隻泰坦
其他形態wfc

係古迦就要買
其他wfc

Amazon jp都11000-13000yen
即係唔止香港炒起

依隻出真骨難d，始終唔係五代變，你睇佢係電影的表現幾畢

但以古加的人氣無野無可能
唯一出左其他form的真骨
第一個出限定的真骨
同唯一出左怪人的真骨都係佢
當年舊版第一個出怪人的shf都係佢（唔計幾隻異魔獸的話）

原價5400yen
唯有怪你當年唔撚訂

魂限果方面
好似得古迦 有2次受注

是撚但，我最想佢出昇華青龍同昇華天馬
當年舊版d色，我hi

Gatack

無啦啦又開多個post做乜
[url]SHF 幪面超人模型討論 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

其實我都想知

不過都開左囉

佢想集中d只講拉打掛

人已經唔多 仲要分散..

Agger

見到個價都卻步...始終封古迦有愛... 唔想喺Y拍到買...又驚唔係全新貨

其實唔明白點解唔係魂限都上到咁高價

笑了

話時話咁多巴打
原來唔組唔覺我己儲左好多
有拉打，咸超，星戰，dc,龍珠
遲d會入埋marvel
我開個blog分享影相再放link上黎好唔好

因為死人笨大低估左佢的人氣，出太小

之前傳話換左廠
家下就出貨出到好足
生不逢時

其實無所謂 上得黎都係想開心share 姐

上個月係ins 580後追左 跟手入埋seven同ace

乜有炒咩
岩岩訓醒

咪又係made in china

絕對係一件好事

每嗰禮拜都要講多次
跪求乾巧真骨

傻啦，佢出親個d其實都係早期出個d
唔完美所以用真骨技術再出

如古加，agito, w ,kabuto ，或者無出過的響鬼

Faiz算後期架啦

以財團B嘅尿性，絕對有可能所有拉打都真骨化

除左某隻關智一

未必，你見佢咁耐先出一隻
成本同時間都唔低
分分鐘出新系列時己斷line
成q日都係咁one piece都無出啦

咁又係
我隻walkure咁耐都味有

要姐我女神

期待figma 出好過

Axia
當初要姐係同死神有感情線咪好

等咁耐都冇，唔睇好

空頭支票成撚日

已訂dark drive 同一個個月同kick hooper一齊玩

話時話唔知大家知唔知其實b記同東映個心係好憎古加
但如終玩具多人買所以局住出，睇下隻戰琪game
同樣係平成第一代人地圓谷出左迪加仲要最多招又係唯一可變型態，而拉打同高達跟佢黎做而成功復興系列的就係古加同seed

Seed都有出自由仲要同迪加都係一開波就可以用

但拉打唔撚出古加，一開波用的變左電王

所以各位巴打仲想佢出古加一定要多加支持買，等仆街b記向金公屈服

對古迦有愛都唔得

無辦法，黑金古加單野激到b記死
東映就個監制同主角

當年kuuga平個時又唔買

有早知..

Btw 想寫blog個位巴打
我覺得你開fb page好過，blog 而家冇乜人想

下個月 先有黑甲撚

早買早享受埋節扣
哩隻堅後悔訂左

屌，仲要食埋運費

唔知係咩事~可唔可以請巴打講解下

如果大家係細個看古加大又又買過最早期的玩具應該知，個時係無黑金的玩具賣，我行晒香港好多都買不到，原因是無出，因b記都不知有依個
個時係出左街個集b記先知，再加上依d片集集都有打是正常要求，你夠膽死有二集無打，最後一集完左無打之前有片都試過但你可以二集
仲有最強mode最後尾二先出打得一陣，有時飛馬mode一招打爆對方成集就無打
咁多同廣告商作對的野b記點會不嬲

做乜唔換免運卷

冇

初次訂野

大概明你講咩 但有啲句子睇到我r頭

邊句

很想要嗎

師兄係邊到？旺角？

隻 Dark Drive 係咪劇場版出？都幾型

佢都唔係賣小朋友向既幪面超人...
故事又好睇... 人氣又高 ... 方丈份人...

係

請問一下 真骨鋼鬥王幾錢
謝謝

Thanks 幫fd問 send左比佢睇了

淘佬 會送埋陰毛

一向喺孤仔訂開，見米青Skull平少少。有冇伏?係咪會遲d派貨?

我見呢淘寶最平

去賊船訂啦，最平又準時
精品又名騾仔，遲成個月先派貨

不了

唉 黑金古加 訂499
現貨又420
又要強忍旅淚水 希望孤真係比日版我 個心都無咁

尋日打畀我話到貨
佢話係日版

樓主不如下個post改名做shf算，不加特攝拉打

宜家shf的種類好多，我想分享埋美國個d

任貼架喎

有啲野唔可以亂改..

其實冇所謂
你貼模型 robot魂 sic 十二吋都可以

邊間咁貴499

各位巴打想問下右邊果兩隻一黑一白咩名？

又係你呀

究古 零號你都唔識

孤注 日版 貴70蚊

宜加0號好抵

福周你真心定假膠

乜呀

畀咗$200訂,唔攞仲蝕

我隻斯路嗰陣遲訂得返5月未截，460訂咗
之後周街都劈價

原來比左200蚊訂架
見到有人放單$100唔知有無睇錯

你幾歲

有無人入咗七星俠 我個隻嘅紅色好沉 但睇網上啲圖又好鮮 想問係我個隻定所有貨都係咁

唔識唔洗咁掛

你買個時有冇睇下其他

太多後生遲d分分鐘連迪加電影版個三個都要問

官圖總是美好的

應該係全部同一隻色既
影黎睇下

你去餐廳食野唔通d野食可以跟足個餐牌咩

當年古加個電影版正式講話唔拍的時候咪就係個監制要離開個時間，主角又咁的言論

harsh左D
剛才個位巴打，sorry

但一同zoffy比較 隻紅色就差好遠 就算睇下面review都唔太覺

大家有無火effect
好似無晒價

邊度？

其實E+果本小說... 我都當左係劇場版架啦... 雖然係最後先有 五代

依家又想追番隻真骨彫昇華mighty kugga同埋第一代電單車
唔知邊到會有呢

黑金古迦出貨
嗰嗰就後追其他form同電單車
電單車唔買真係對唔住五代

想買都買唔到啦... 電單車喎...

現時點，依二個最平

仲有貨點會買不到

但當初預拍二部，古代同未來篇

請問依家出面 Ex-Aid beginning set 咩價

九百尾至一千頭

剛剛見現時價999

878入手
贏左

現時點仲有冇400-500 既全新mighty form kuuga

加多二，三百就有

919

孤仔

早幾日去行先見到6百幾

港魂又轉乜撚頁面

又少野買

放2手齊件有盒新淨500$

我當年買一手三多d

Me too

想問下有無人係孤仔訂左exaid，到現在都未有得攞?

離題一問，若果S.I.C出exaid ，大家有冇興趣？

700都唔洗作為fans 你唔係唔買呀

無

攞得好耐啦

踩上去啦

set 裝定散裝先？
散裝 4 月先派喎

知唔知孤仔有無現貨賣?

或者fb問啦

唔買

當年又唔買

走左寶...

叫古迦但唔買，笑死人

終於有非拉打的真骨

有d野唔明
都係¥6480點解魂限開$450而通販會做$370-$390平幾十蚊
其實係港魂貴定係舖頭平定係點？
好混亂呀

啡盒值幾十蚊(好似係）

魂限係你幾多人訂就得幾多不會再出
通販就出一大堆
咁正常魂限咪貨小，物以罕為貴咪愈來愈貴
通販好賣再出咁咪好多貨，貨多咪不值錢

佢望住自己變身咪得囉

正

因為批發價唔同囉
我係咪認真左

半個月前 放左隻SHF
條友同一個group 貴少少放返出黎

批鬥佢啦

谷入谷出

想知咩嚟

個件咩黎？邊個group?

好彩之前忍到手

任買架喎

佢指好彩無買舊版，宜家出真骨，直接買真骨

第一次買SHF黎玩 好型呀

是日 shf應該十世都未出 平平地真係幾好玩

唔買限定版？

大左完全唔想砌野

再加上唔多似樣

黑金就係型
終於拎左 走之前即刻check 下係咪日版

腰塊膠

識玩一定乜膠都唔meet

下次你賣野我會comment提d賣家

男人老狗hello kitty

全新未開只check件

型

人開倉 佢開倉 開得咁柒

一平咪又係狗衝

嘩原來拉打post仲喺度

係呀

等出超3悟空 有愛唔怕蝕小小 唔好跌多過100呀...

衝呀

Hold住1.0班炒家

見到365都係等等
見到有人賣1.0 900 比人係下面倒米
重開賣700

我都見到
2手1.0玩過晒又出2.0都仲標咁高

fb group 見到有人立即出血大減價出售1.0
等之前現時點仲見到賣過千

頭先去尋仇見到仲賣緊1300

睇人仆街最開心

終於出 希望今年內出埋悟天格斯

龍珠d腳關節好唔貼地

出埋超三同普通頭，貴D 都ok

原本仲打算買普通悟空
但見佢連超3都2.0仲要通販
等下好過

有冇巴打買咗 RAH 隻終極古迦？隻複眼有 d 銀色一點點係咪正常？

二隻眼都係 定係得一隻有另一隻無

兩隻

上今日一入問

我見到其它相都一樣, 應該全部都係咁

想問下各位巴打知唔知隻真骨雕黑金kuuga賣緊幾人錢？

原價
或
加埋運費

好似係

420有交易呀 好抵屌

買
買
買
買
買
買

灰！銀色腰帶
啞！黑色盔甲

哪裡賣420？
頭先行過旺角要599

乞丐gp
今個月尾有第二水 驚閪咩

599
唔好中伏呀 唔係你同我收走隻日版 499好過
定其實你問緊究極kuuga

造型開始唔成人向

小朋友唔睇 鬼有爹D買腰帶俾個仔玩咩

生化向啫

就係覺得貴先問下
日版咪又係made in china
黑金姐係全能驚異形態丫麻，我諗我唔會分錯

左定右

黑金我有盒港版多左
巴打有興趣嘅原價加少少讓俾你

巴打價

出面d價太on9姐
俾街鋪賺不如俾巴打賺

左原價$420大把人放
右出面真係要五六百

both啦

左呀屌你

巴打價通常係賺到盡，不了

上面有巴打放呀

真骨黑金現時$435

真骨黑金床前$420

想問巴打shf masked V3 $299抵唔抵買？
同埋而加邊到會有真骨kabuto賣？
利申 新手想入拉打

不太抵，又不是限定，一定有地方仲平
連電單車有人放5百幾

真骨kabuto現時點大把

巴打係咪要
全新420放俾你

唔該巴打 搵日去睇睇

ins間間都好似過$600
不過有愛咪照衝

其實正常應該要幾錢？唔想俾人炒得咁犀利

兩隻kuuga都齊

等緊bandai出 robot魂 arx8再販/2.0

呢隻唔好亂衝
因為呢隻有高仿

買隻dark kabuto頂住先，正常$400左右

我果隻都係咁

正常的
好似係

[url]
[/url]

RAH咁柒都買，倒錢落海

不可一，不可再

咁型 除左d銀點

個心口好似比人打扁左咁

可能遲 d 買限定黑眼送番個修正紅眼頭

想問吓amazons Sigma訂唔訂好？之前訂左Alfa 同Omega 但多貨到瘋狂跌價，仲要係冇特效版⋯

後悔緊

後悔無買兩隻 ？

Sigma係限定
點比，限定點都訂左先

成隻野好似得隻腳係合金
其他全膠
定係我冇玩12吋所以唔習慣

買千值練囉

呢隻咪千值練

唔係shf嗰隻咩？

不要再說了

限值練

嘩...不了

限值練咪姐係千值練

Shf邊有咁大隻

本身重想買 見人話全布料
而家不了

布料呢單真係唔識分
同真骨比較

竟然有咁既缺憾

官網blog 有貼到邊忽有合金
不過咁樣都唔錯啦 又重手又擺到金雞獨立 平衡幾好呀

可動shf 睇睇下又幾靚

呢隻黎講限值練正過shf
利申兩隻都冇

正式入坑了

去左現時點睇，得一間有藍眼kabuto ，仲要$688

現時點就算吧啦
分分鐘

咁巴打通常去開邊到買
想有保障d

99LV卡帶依家咩價位 想玩

250-300
想入lv50卡帶多啲

50LV魔皇

嗰時冇仆去買
依家啲街貨完全係天價

其實有五無得訂

其實有無得訂

我都想問其實有無鋪開訂DX 卡帶

NX投票

投左天元

我都係

+1

大家點睇shf mark3 ironman 黑金版

新手想入坑

想買amazon alpha 同 omega 大約幾錢到

Omgea最平係現時見到239 alpha就299

其實係咪差唔多價位？

Alpha 有258
限定版的話omgea都五百幾
Alpha7百幾

好想死

Bamdie入侵連登

點解

紅點覺得係敗筆

生暗倉紅點，笑死人咩

超3悟空仲有冇得訂？？？

Alpha 邊度有258? 想狗衝

Y拍有

有牙

等現貨

梗係唔買啦

千值隻re edit 黑金其實係咪抵屌好多

個隻要成950 但好似1:9 大好多

人棄我取

現貨9成平過訂 龍珠通販隻隻都跌到傻

不是限定貨的話，除了真骨就不用訂了
到九成九都因為貨多而跌，再販就再跌
最西利係魔童，二百都不用

龍珠而家限都跌
隻斯路

你換隻色但咩都一樣同變相再販有咩分別
不通有人堅持只會要其中一款或要晒咩
講真，正常人依二款都無所謂，看邊度平d
宜家就係需求無變，供應大左，自然會跌價
最慘係keep住舊版就炒家

diu真係出

乜撚野黎

笨大放得係akiba showroom就會出
不過到底係我睇足十幾集都睇唔清阿守定佢出得7
好鬼瘦

應該要加埋被佢食果一條友隻手，佢個菊花嘴先係賣點

屌又限定
配年送🍔

預左架啦
咪又係比錢

係鼻

話時話
佢會唔會出埋原祖亞碼遜個隻
營做個父子檔

咪玩啦
嗰隻太可愛

呢隻又送漢堡又送特效件
逼人買埋sigma

可愛就唔可以出架咩

個隻係水汪汪的眼神加真係有🌼

新手一問，柒彩對眼啲銀色油過咗...借問聲可以點樣清？

大家知不知邊度仲有月魂effect買

用油性油油?

肥趣

仲有咩款？
精品我見到得返龍珠的藍，黃氣
同灰色爆
不求限定的黑火同溶岩地
想要紅火，藍水，綠風，啡地，黃電同燈爆

同埋係邊間分店？

好難講
基本上無咩人留意呢d

但印象深水步精品「好似」有綠風、黃電、啡地

以前去潮格店
除咗黑火,大部份款都有
而家好耐都冇入貨
之前見好多人係米青買set綠紫風
而家應該好少貨

屌個次係精品見到綠紫風都有
打算落去提款買晒
點個到上黎無晒綠色

想買底坐俾隻真骨kuuga
應該買邊隻？

買晒二架

想棄line
棄marvel定star war

All

棄哂所有shf啦

拉打唔忍心棄

已經因為Marvel 太多限定而棄剩 Star Wars

做咩突然想棄？

如果係我寧願擺喺度煲薑都唔會賤賣出去

土地問題
好多未開箱
想賣埋u甜微同0號(非真骨)

賣啦

非真骨賣左佢啦

好難棄marvel

買啦，除了真係好過份如ironman咁多隻連配件都一樣咪要一隻算

淘寶買終於到貨，$680 人仔

新黎的，請問淘寶啲 shf信唔信得過？

買過幾次冇問題, 係多數都比香港遲到貨

咁如果淘寶買effect ok嗎
有d己經無晒貨香港
同淘寶買野點俾錢？

想入大我
同埋幾時出lv1

散裝今個月出
我想要社長多 d

非真骨u甜好耐之前既產物
都未開盒？

後追的
影咗幾幅相就入返盒

有無link
之前都想係淘寶買真骨但驚假

Figuarts ULTRAMAN リミッター解除Ver.
ABS、PVC製可動フィギュア
全高：約15.5センチ
発売元：バンダイ
商品内容：本体、交換用手首左右各2種、交換用頭部、交換用表情パーツ、スペシウム光線エフェクト、光線用エフェクト嵌合腕パーツ×2、交換用胸パーツ、胸エフェクトパーツ
価格：6,480円（税込）
2017年9月発送予定

買

個頭仲型過千值（好似係）

我指個人頭

咁買返黎做乜🤢

終於到我，正呀
中哂 Ex-Aid 毒

買！

果陣未公佈真骨,
同埋冇位display

終於等到
堅持唔買精液好耐

巴打精品仲有貨？

呢Set出得幾靚

gem?記得太貴都冇訂

失憶唔記得有冇港魂

下半身有開新模

..

跟返當年的戲服
如果出b type的話對腳會尖

有冇師兄肯割愛或者知邊度有得平入真骨究極kuuga ,decade同大橙

平入無可能

起碼都合理價 550左右 都接受到
(利申要二手)

有大橙

收收埋埋

有冇入左街霸shf ?

Danger Danger!

一隻老B執柒都未必會出既野

MK5

訂哂

shf

想問amazon alpha 而家D鋪賣緊咩價錢

琴日睇過好似係27x-29x

邊度有咁平
小弟上個禮拜去晒現時點同信和搵過都唔見有
最後係葵廣間孤注見到有一盒做緊3百5
最後都買左

如果係新界西朋友, 可以去元精, 早一,兩個月做緊26x, 但唔排除season 2出白目版alpha

港魂唔撚開超人既

就係驚佢出SEASON 2
所以想追返先

聽講嗰盒冇雙膠紙
係味真㗎?

訂唔訂隻star lord同rocket好

魂限
點都訂

shf出晒555堆rider

又冇Walkman
rocket 又得支槍仔冇炮

等多1個禮拜

中毒 一次過入左真骨紅,究極KUUGA 同DECADE

師兄邊到入同幾錢?
我想入返隻紅kuuga

勁抽 唔貴唔入

450 GRUOP入

係KUUGA啊屌

csm?

之前見現時點有380

究極同decade幾錢

係咪升華果隻紅

緊係
普通個隻紅係現時點賣緊699

點解普通個隻貴成咁

啱啱行信和無 兆萬得返2間有
大櫥窗$329 最底電梯口$278
梗係揀間平
Omega反而大把$250

我入果隻就係普通紅黎

我反而想入番omega 之前好似$320入alpha

訂左

超3好撚型呀
紙紙紙紙紙

係咪度度都截晒訂架啦而家睇完官圖有啲想買

唔洗訂啦 正常會跌價

一扭截咗，我都係上淘寶訂，仲平，
$270 人仔不過多數會遲過香港一兩星期

老翻

唔敢訂淘寶驚假同無acc

貨小

想問下師兄邊度有仙人鳴門買,
大概幾錢叫合理
好多地方都搵唔到

同埋想問下知唔知泡菜國邊度有SHF買

買泡菜啦仲買Shf

泡菜國就算吧啦 毒撚地獄

想問下SHF隻Snipe lv2 係唔係今個星期尾返貨? 買左隻ex aid 想入埋隻snipe, 對手術佬無興趣

星期四準備狗衝啦

ins幾間鋪都有

邊到最平,ins?

想買隻darth maul邊到仲有
上年周圍$300左右 好後悔冇入坑

準備出qui gon
等下有機會再販

好 咁我等下先
咁vader冇特典$350 kylo$300入唔入得過？

終於送到

差唔多隔左成年先有得玩
耐到shf都就快冇人提起

Gai

係味港貨先咁遲出貨？日版亞瑪遜晨早有貨賣

有生之年等唔等到fang joker真骨雕

有機會過kiva咁

下
Amazon賣緊舊年魂展d貨緊係早有
香港d玩具鋪夠有魂展貨賣

有冇ins 朋友話到我知隻SHF snipe level 2今日有冇返貨?

有
325 孤注

已射thx

我呢啲渣渣唻

有冇人會訂

有人搵darth maul

遲啲又要去淘外袍

訂啦！CSM嘅長度，抵玩！
利申：去孤注訂咗

精品唔記得29定30幾

我搵darth maul
淘寶搵到間有做darth maul袍但係覺得麻麻
諗住自己車件

留明

原來如此
咁質素有冇分別？應該冇呱？
多數網購，少行街鋪，D仆街晏一晏先開鋪

嘩呢隻必入

童年回憶

港魂仲味開

理論上係唔會有分別的，所以毋需擔憂

MightyBrother
[black]Dangerous[/black]Zombie

Lv5 lazer你唔講，搞錯！

仲唔撚開

Dragon Knight HunterLazer

深水埗除朋精品外
有咩地方買shf同魂effect?

閪姑乜撚都有啲

閪姑

個個巴打話佢地黑口黑面
索性叫佢閪姑 算數

黑口黑面係事實丫

即邊度？

黃金後面條街

精品個條街？
個條街仲有？

雅典娜既聖域都唔識？？

高登電腦商場對面呀

不如直接講

fuk lee,明未？

福利

我知依間野，直接講有貓咪得
不明同聖域有咩關係

性鬥士
嘛呢啲八卦知嚟都冇用

點解有性

今日入左隻lv2 snipe $308

有無店開界王拳悟空訂？

會場限定黎

有冇巴打知依三盒咩價？

各位巴打 話說今日係精品開倉執到隻rising mighty kuuga ，但發現右手手臂上關節有啲問題，太實旭唔到，唔可以好似左手咁展開！請問有啲咩方法攪掂？

零號同decade$200以下
lunar trigger~$230
中古可能平得仲離譜

簡單咪試下用風筒吹下
較到最大吹一分鐘

對上一隻
魂限有頭版 special ver
全新 $650 算唔算正常價

唔算
訂價都係~$535
而家全新$500有找

上個禮拜見人放 650 好似走到
本身我開650 預600走
而家有人排我500, 當係我個價高左少少
但係見到個排字就火滾
睇定D先

啱啱眼殘睇唔到
以為你講緊ace suit
special ver見過ins 580有交易

浸左滾水都唔得 係咪要較鬆啲螺絲？

港魂仲唔開超人

毒撚自推

有冇人係龍騎迷

唔承認abyss係龍騎系🤷🏿‍♂️

有冇人知海洋堂十三號機依家放幾多

不過都係o既，隻abyss 啲裝甲紋路同原廠龍騎系都有好大分別 又唔同時期出 不過我都覺得佢幾型仔

全新好似至少放到400

係當年的廢案

火影世界第一

Agree

新入坑正係儲真骨雕有冇問題？
舊版好似冇咁靚

問下咁多位巴打，有無見到邊到有得訂山口隻不動明王，7月再販但尋日行左好多間都無開訂

冇問題
唔好入埋其他坑

但我見龍騎未有真骨雕
遲早會出？

冇人會知

出都應該唔會連條龍🤷🏿‍♂️

好想買faiz blaster form
但梗係覺得就嚟出真骨

出左真骨faiz就會出
真骨應該keep住出w Kuuga
如果佢唔出新素體

將來的野邊個會知
我地又不是bandai高層

想當年舊登依個shf post搞到我入左依個大坑

其實都無玩shf好耐，但Skull同KickHopper好型，忍唔住訂左

有冇人知點寄返大陸比人改色

換返件淘佬貨俾你
9up

Kuuga條水仲未完咩

其他色都味出

我的願望：
Fang Joker W
Hyper Kabuto
Kuuga 46號獨角仙

三色同梱 加埋rising,死未

不過照笨大現時套路應該淨係出主角+二騎

多多都買

咁知唔知香港邊到有人sic 上色

依家最想佢出白色

換個角短d的頭再轉白色
幾易做

我想問笨大果度蓄完積分之後點樣攞優惠券？

同免運券？

有冇巴打知Darth Vader腰個幾塊膠拆唔拆到？

有無巴打知道呢兩隻咩價位？
想入

SHF fb gp見到成堆人玩件袍

車車

自己車左件袍好難整

Ultraman限制解除 港魂似乎唔出?

咁奇怪
試過幾次, 我賣SHF比唔同人
例如開100蚊
我都等左幾個月先放到
但轉過頭條友就係同group 150 放返出黎

咁究竟係我賣個價太低, 隻野冷門 定仲有其他原因

咁on9既野你都可以試幾次

有無巴打知邊度搵，咁多人有

有人自製

味玩過sic
但見件甲幾靚
入唔入手好

入
利申：得陳年電王sic

呢到可唔五以放野？有set ghost想平走

成功需等待

但我唔買

睇真d覺得布真係有d柒
都係去搵返正版ua袍算

等撚都長埋啦

而家都好似唔平

Ghost難放d

450

終於都出,十架車出足三年

得罪講句
個人覺得ZX係昭和拉打入面最柒
睇埋鎧武電影
覺得仲柒
利申：未睇過zx

不止
計埋舊旋風號，成十一架

同感
但佢嘅sic版大翻身型棍好多

但偏偏漫畫spirit 係佢做主角。。。。。

我係見necorm同deep specter靚先入，而家入完又無乜愛，想清左佢要返d位

一炮過訂曬
地獄兄弟
sic
超人

呢隻pass
雖然好撚型
但實在太貴

400入左

借問聲現時點Decade真骨雕咩價位左右？

新手想問魂限係咪唔訂就無得買返?

個推出日期係咪只係比訂左既人拎貨?

諗緊訂唔訂左MK2 同MK5 先...

話明限定 當然唔會再出
佢之後抽選 或改色另計
日版 舖頭訂你預遲一個星期內通常

冇人講exaid

Thx bro

咩黎架 食得架

但好多人買

呢度講唔講SIC 小弟想搵返隻Tadajol Lost Blaze Ver. 想知現時點大唔大機會搵到

冇乜人講因為so far 出左三隻姐 我知好多人包括我等緊Zombie

任講架喎

都可以講下腰帶

即係點？

世界大...

乜野？？

D fb group 越黎越on9
賣野都可以分係人定鬼

願文天祥

螢光定夜光?

話咩無頭像就踢走

又開戰

刪左定點,唔覺眼

原來已經踢左我
好似仲block 埋
入左個group 一年
明賣明買, 相安無事
無啦啦有件痴線佬吠就踢人
我仲要約左交收

反光呀傻西

仲係到 有人串返佢個ac鬼

On9

真骨雕，ore san jou

夢到係咁

Lord baron 劍柄斷左
其實呢D有冇機會搵到翻件/補件

或者我平平地放左佢
有冇人有興趣

好似而家見唔到了

呢個group 放SHF 最快有人要
但係我比人踢左之後搵唔返個group

搞左幾個月 而家終於放淨last 幾隻
可以專心玩第二樣野

鬼ac求其放張相做icon都得架啦，用icon有冇圖黎分真係好on9

轉玩咩啊?分享吓

玩公仔

我見另一個group有人開post講
俾人插到pk

有冇cap圖?

cap圖好易自爆 唔想無辜受害
個post喺S.H.Figuarts Hong Kong呢個group度

咁正常
A group嘅嘢去b group講做乜

個管理都留左言
我都想知係佢獨斷定咩
突然講話踢就踢,d人仲話跟規舉真係見識到咩叫港豬
即刻ban兩件問問題既人,點睇都怪

比利群係咁

玩Shf玩到傻左

我真係恭喜你

快手到呢

其實點先訂到amazon 限定

有冇巴打想收omega同Alfa?

放幾錢先 我仲未買佢地

SHF 諸星弾

全新的話價位應該係幾多？
我一樓訂完返黎未開過
發現淨係鍾意Alfa
但Omega單隻驚冇人要

Alfa咪280-300 Omega就220-280

Omega係無咁收歡迎

robot魂已死

千值練當立

dllm出騎士魔法唔再販fmp

Alfa 258 Omega 最平200 精品220

Alfa搵到都要360

360咁貴
仲貴過我訂

個fb shf group又有花生

之前y拍270有找
依家無晒，好想買返隻

刪左好多留言,好似

講英雄味果個喎六百幾個留言

係咪咩最相關,人氣留言果d
我搵唔番冇得揀
show得299個

夏娜巴單隻Omega考唔考慮

想問下而家出面古加最終型態真骨鵰賣幾錢到？

比利群第一位俾人又踢又私下block人士

680-720

月份舖

你的名字

遲下攞正牌唔洗抽
就咁買

聽講米青同賊船係有申請競獎牌，所以無事

咁特搜紅呢

世紀王

支持公安執法

5月都有今日啦哈哈

fb好多人叫緊春架
搵食喎

依間態度好差
但係信和中小數肯定係正貨的
所以對我黎講都未必算好事

少年你太年輕了

5月 d 特效件⋯

WOW左未

屌正呀！

布披風

建議你唔好咁大寄望

Dark Knight實驗成果

我同你地講個展出哂個d 展品，真係賣屎忽都唔掂

魂effect?

五月有咩係假
我只買過過魂effect個爆炸同吉田個50週年版shf

巴打你呢個係黑店價
正常600，平或二手550或更低都有。

26個usb會唔會都得拎出黎

Maxium Power X!!!

我屌你老母，係唔係出呀，肯出我肯買

唔知Hyper form 對翼包唔包埋呢

Hyper Kabuto🤤Orb SpeciumZepellion🤤 Tiga 🤤今次真係預左架啦

蟲劍又會唔會出埋TheBee Drake Sasword

佢鋪緊之後個幾隻

仲以為有得睇下真骨牙狼

幾時先等到555同龍騎

this?

圖片只供參考

要有奸笑同嚇呆樣先正

差星爺 就齊真人惡搞四大天王

斯巴達，大脾海盜，比利，星爺

界王拳悟空報價

頑童650
孤仔748
尋仇2380 減價到 1980

係,咁閃唔知係咪聖衣神話d價添

真骨一號

$1980

1980連埋個gip呀，抵比啦

11月出shf阿樂

點解要係新一

費事做金剛棒

今期shf 都好進取下

淘寶買d魂effect信唔信得過？

如果想追返以前出既SHF,SIC 係咪主要得現時點？
有無話邊間黑店 Thx

想入隻SHF Agito burning form 大約幾$到

超平

Kuuga Toys唔好去

黑店
kuuga toys，尋仇佬，世紀王五月，沙堡，撚鳩屋

現時點 不了

最強黑店 本土騙徒宅文化已收皮

好似未

膠袋大戰

有d想買黑暗迪加變身器

12月 真骨一號

屌那媽港魂捨得出 SHF Zombie 同貴利佬 Lv3 未呀

港魂

收左皮啦

robot魂已死

fag當立

下個post shf玩具綜合 好唔好

你話事啦

shf 之 robot魂已死

蘿蔔魂食得架 ？

淨係買過一隻doraemon

一定要咁改
逼bandai再販fmp

港魂寫 10 月 lineup 確定係咪即係唔會再加新野 ?

應該會加既

係咪要摺撚左robot魂？

後追